九龍塘塞到HIHi

竟然無人叫口號？
光復香港，時代革命
兄弟爬山，齊上齊落
不分化，不割席
核爆都唔割

靜靜哋贏